{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084023?place[place_type]=GID&place[gid]=1084023&place[latitude]=37.5338570596&place[longitude]=127.6235161266&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 세잔느와갤러리펜션"
    },
    "text": "龍門山と中原渓谷のある静かで美しいセザンヌとギャラリーペンションは、古風なインテリアとヨーロッパ風の木造スタイルのインテリアを誇ります。 ペンションの裏には楊平最高の渓谷、中原渓谷が流れて素敵な風景を鑑賞することができます。 美術体験もできるギャラリー空間も設けられており、ペンションでリラックスしながら様々な美術体験を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションはペットと青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の使用時の損害や紛失はお客様に責任があります。 直火方式の料理と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止され、客室内での喫煙は厳しく禁止され、指定された場所を利用しなければなりません。 娯楽や飲酒で他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 個別バーベキューの際、堅炭とグリルは別途料金でご利用いただけますし、プールもございます。 中原渓谷とギャラリーでは楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは最大人数を超える宿泊は禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの客室の使用時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での喫煙は厳しく禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒で他の利用客に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "いいえ、他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "中原渓谷やギャラリーで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "中原渓谷では美しい風景を鑑賞することができ、ギャラリーでは美術体験を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 455
    }
}